[ 怕黑 ] 近排香港個天好黑 想話買支電筒

長D
好揸手

推

邊度有得買？

鴨寮